茶餐廳食野小家行為 你中左腳幾多樣？

1） 叫多飯
2) 叫多汁
3) 叫少冰
4) 飲紅豆冰食埋紅豆
5) 夏天飲熱飲

On9

點先唔夠小家？？

中右腳

紅豆冰唔食得紅豆？

屌你老母茶餐廳就係以靈活多變見稱，乜七都唔比改你不如叫做定食8啦仆街

知你擺明辣火頭，想有noise

唔係唔得 但好肉酸囉

4都小家?

咁係咪唔食得紅豆等茶記拎黎繼續沖?

我做水吧 見親呢d要求都陰陰嘴笑

仲有叫杯水飲都好小家，頸渴就叫野飲啦

擺低錢野都唔食就走

中晒
證明我係真本土

屌你老母叫紅豆冰唔食紅豆咁叫黎做咩鳩呀，杯野又唔係有紅豆味

下次可以試吓叫花奶加冰

叫開少飯少汁紅豆冰多冰多紅豆

紅豆冰唔比食紅豆

凍飲嗌少冰

一樣都唔中-.-

真膠定假膠

我做茶記 唔使挑戰我既專業

你炒場狗黎

炒場使炒全日咩

我叫外賣無比多2蚊tips

想拎杯水嚟洗下餐具姐

樓主平時食完茶餐廳係咪會幫佢交埋租？

睇你樓主先至係跟跟計較嗰個人， 你開茶餐廳的嗎？

洗乜鬼呀，你估沖下水就好乾淨咩

米臭系

小妹用西水洗杯

扑錯窿，用部碌爆當震蛋玩啦

唔使回，樓主傻仔來

水咪野飲囉 叫完佢唔收我錢之嘛

冇做過

新香港人？水就水，野飲就野飲

6）叫雞玩sm

到底嗌杯凍飲有6成都係冰邊個先係小家

不如你寫個牌禁止班客做呢d行為啦
你敢唔敢？

同男友一齊食
會叫同一種飲品：一杯熱華田＋一杯凍華田
之後男友分

之後男友分一部分冰比我

咁撚樣都熱門真係on9

我中曬
但我有錢你吹咩

咁落雨叫炒蛋呢？

傻撚左

好多人做底層當正自己係管理層
幫公司左慳右慳
叫少冰
你落少d冰都做少一下動作啦
但係d傻仔水吧就係都掛住幫公司慳

波枱智障又出黎獻醜

4) on99

嗌紅豆冰唔食紅豆咁嗌黎做乜撚野

-14個負皮就追到我

三登元老蓋清

鍾意飲熱飲多過凍飲
就算熱要加3蚊都照叫

點解夏天叫熱飮都小家?

喂
我屌你老母

仲以爲係D咩on9新假期訪問

唔係香港人？

5都唔得

敬業樂業 我做得呢份工就要比心機做好

善用起底

on9 係咪要行入茶餐廳擺低500蚊，乜都唔食唔攞，行番出去咁先合格唔小家？

On9無極限

咁叫珍珠奶茶飲埋珍珠又小家?

食茶記已經夠哂小家

你最撚小家啦

我分享下業界睇法使唔使咁多負評

一個人要靠戇鳩黎吸引注意力 真係可悲

要幾撚on9 先會覺得呢d 行為係小家

食茶記都要諗咁撚多野

4) 飲紅豆冰食埋紅豆 呢樣最pk 紅豆食埋點俾下手用呀

紅豆係裝飾黎架 唔通你飲波子汽水又飲埋粒波子

你呢隻5毛檢討下啦

6.叫豆腐火腩飯食d 火腩#

屌你老母啦

5. 堂食有位坐都唔比貼士

飲紅豆冰我打死都唔會淪落到要食埋紅豆咁撚折墮！

一樣都冇中
講真做得呢d根本等如大陸人

你都戇撚鳩

你唔少冰俾我我都係不到成枱冰 到時咪又係你地執

飲熱飲健康呀 關夏天乜撚事

呢個post見到香港人真係好小家 仲要唔認

樓主做水吧 完

有咩問題 興趣黎

人地見到你做茶記水吧都未陰陰嘴笑啦

樓主做水吧為興趣，事實佢係翠華太子爺

咁都叫小家 咁拎支牙籤用都係啦
膠都廢是派

痴撚線 飲紅豆冰唔比食紅豆
咁出返個淡奶冰咪唔洗落紅豆囉

我就唔小家 排隊唔打尖咁輪樓主老母

4 5 都叫小家 第一次聽

淨比錢唔叫野食

維家就係佢

挑你入親茶餐廳食飯都係鐘意平靚快正架啦，得九閒同你計埋d 婆乸數咩

識飲奶茶熱啡就梗係熱架啦, 茶香味濃呀嘛

或者我健康d 唔飲凍野又唔得既

噤很樣都小家, 樓主一定有餐都散叫, 遂件計錢, 噤先有氣派架嘛

五行欠x

令堂仲肉酸

極度認為五毛狗dewi係專登講野呃負皮 次次都要唱反調

拎杯茶洗餐具 咁乾淨就自備啦😂🤷🏻‍♂️

Sor牙蓋狗
我飲開凍奶茶走冰
代表咩🤔

你老母生左件on9仔，而家夜晚茶記食一餐埋單最少都70，要小小要求叫小家，屌你老母

咁唔怪得樓主咁大個人仲做茶記啦
低下階層唔怪你

屌你老母咁叫紅豆冰俾埋支羹我要嚟托柒？ 都on撚99

唔撚明 點解夏天飲熱飲就小家

紅豆冰唔食紅豆嗌來做咩 湯渣咩
不過見人嗌紅豆冰走冰就真係唔明

點先大方
1）走飯
2）走汁
3）多冰
4）紅豆冰走紅豆

凍檸茶 小甜走冰 一片檸檬

1, 2, 3 都算啦
4) 飲紅豆冰食埋紅豆
5) 夏天飲熱飲 關你撚事
食個沙嗲牛話啲麵要淋啲你見過未

on9 食茶記都要扮大袋

話蓋清搏出位既就好似話謝霆鋒唔紅既小學雞咁柒

少飯少甜咁我咪大慈善定

試過叫凍奶茶走冰，佢話唔得，一係少冰

落少啲冰還落少啲冰啦 都係要落冰 點樣做少一個動作 講野要有point

你識咩野 知唔知我地工序

負皮上一頁

紅豆冰剩係食紅豆
杯野我都唔飲

夏天飲熱飲有咩得罪你呀?
我食親茶記都係飲熱野
熱檸蜜呀, 加3蚊添呀

On9樓豬

咁你間野落得小冰

啱啊 啲人on99
飲紅豆冰食紅豆都有 比作我個仔 我一定大巴大巴車落去
不過我見過仲誇張
竟然叫沙爹牛肉飯配檸茶

認真正正常常應該無一樣會中
全部都小家到仆街
啲fd咁做我真係會好老尷

水吧仔

死窮閪做埋啲廢工

你on撚9 我為興趣

假蓋真係低質

Ching好球 一個po就引曬班小家狗出泥

凍飲。我試過多冰到。3啖就飲晒。
我同個侍應講。阿姐。杯嘢我飲咗3啖咋
之後我叫凍飲一定叫小冰

1. 大食
2. 鍾意撈汁
3. 唔想整淡杯野
4.
5.

小家咪認 不洗咁多解釋

飲食台班細蚊囝連kfc都搞

蓋清夠鐘搵yoyo啦

講真 唔好係唔係都講yoyo 啦腎

成千個小家撚入左黎

連登最多係小學雞

比少少錢又要拎紙巾又盛 最過份柯埋屎先走

分你老母咩 最撚憎呢d 之後又要拎多杯冰

假膠都咁多真心

樓主又撚狗
Btw 幾時撚下成日屌護士既連登仔 又話you’re well paid for it 又話頂唔到咪走人

咁都叫撚狗

如果人地叫小家，你叫度縮

佢串緊之前個Starbucks post

樓主到茶記食野

：哥仔食咩啊？
：隨便～ 你地整咩我都食 得嫁啦！ 我一啲都唔似其他人咁小家要求多多

盲啦仆街 你咁做係唔岩架

駛乜再另外拎多杯冰
男友果杯咪有囉

有冇一路沖奶茶一路瀨屎

咁叫少飯少汁算唔算闊佬行為

嗌多鎹/多肉先係少家，仲有嗌雞脾飯唔想加錢

呢D野比多D錢咪有 想免費加咁大想頭

1. 指定要搭枱
2. 4人位坐6-7個
3. 限時間用餐
4. 收加一服務費
5. 外賣加2蚊
6. 淨飲隻計
7. 最低消費
邊撚個小家的, 屌你老母

仲有食燒味要胸班能樣

5 人哋鍾意飲熱飲 關你柒事

凍檸茶小冰小甜 飲2啖之後話唔夠甜 叫佢加糖水 算唔算

中晒

想食多啲咪叫多飯囉，使唔使叫多個餐啊

我飲凍0茶 食曬d冰同0 ，算唔算

去翠華一鳩樣做齊，點撚樣呀，有本事着老西先比入，睇下你死先定個客死先

真 當人開善堂咩

成千幾個負評 乜依家d 細蚊仔咁小家

多飯/多汁 係咪要叫兩碟先叫唔小家

蓋師兄抵撚死

人地唔洗做生意咩 個個多飯多汁邊個敢開餐廳

米系 講到唔洗錢甘

推

呢個post見到香港人係幾咁小家，大陸人士都好過香港人

咪一樣

大陸旅客會講唔該 香港人奉旨

千幾個負評

不能睇少三登之霸蓋清

樓主收嗲啦

四方G

班細蚊囝緊張個多飯多過一地兩檢

講得好